好唔開心。我細佬派左去張祝珊，但第一志願填皇仁。

老豆老母好唔開心。
有冇人知張祝珊係乜學校黎。

好似潛規則係入到去俾高年級通玩菊花

垃圾學校黎 快撚d退學 寧願唔讀書都唔好學壞

happy corner

釣魚post

唔做人啦

識人係呢間grad咗好耐都仲晚晚掛住打機打到差唔多12點

張祝珊近幾年廢左好似係

餵蚊半山學校

Retake啦

入再上d的寶馬山5校啦
強身健體呀

金童 走左啦無靚女睇啦 Tonia kam 唔洗多謝我 自己Fb搵

唔錯

著名校友: 達哥

樓主叫你細佬retake啦，combine cert下年入皇仁中一應該有機

張祝珊正呀
一去到四五點炮台山站正妹多到

咁咪無得讀law